[準諾貝爾物理學獎得主] 點解香港唔發明熱力發電冷氣機?

我係咪好聰明

濕熱發電

因為已經有咗n年

而家已經講緊唔使用電

因為已經有咗n年

但篇野係29-01-2019 17:33

N=3/365